HSBC BT吹水區

聽日又要返分行鳩企😞

😂

我返back office
陪唔到你吹水